屌你老母臭西肯罷工未啊， 你地班港豬肯罷工 poly班後生洗撚咁搏命封路啊

屌你老母啊 聽日肯罷工未啊 港豬 屌你老母啊.

屌你老母 肯罷工未啊

罷你老母

樓主個名改得冇錯 大家睇到未

罷工啊香港人

罷工呀屌

屌都冇用，罷咗一星期，要罷一早罷咗，唔罷嘅只會覺得你阻撚著曬。

係幾ON9先會堵路迫人罷工。
成日話民意冇逆轉，民意冇撚用，宜家冇民意冇人民幫拖又要死守

屌你老母 你老母少返一個月工你係咪全家餓死啊？咁撚廢就低撚你餓死啦 你老母臭西

班香港人真係唔肯架
希望今次如果冇事就唔好再陣地喇
真係比be water危險